有冇東京巴絲打想在居酒屋打工？

歌舞伎町居酒屋招人
工作內容：
－水吧，廚房洗碗，店內打掃
要求：
－週二日以上出勤，日文N3以上，有終電回家，唔怕辛苦
福利：
－交通費實費，員工餐，汽水機任飲，有靚女/仔客
－有興趣學廚可向師傅請教

冇居酒屋經驗都可以
有興趣請加我tg :gotandaha

幫你推